# Binance Referral-ID BINANCE_REF_PAGE_CODE - Vorteile und Bonus

`##Description##: VIP-Referral Code BINANCE_REF_PAGE_CODE und Code für 50% Rückvergütung der Kommission`
`##Type##: article`
`##Locale##: de-DE`

`##Picture##:1080:552:cover-binance-referral-id:webp,png:Binance Referral-ID BINANCE_REF_PAGE_CODE - Vorteile und Bonus`


Bei der Registrierung auf Krypto-Plattformen solltest du immer einen Affiliate-Link bzw. eine Empfehlungs-ID verwenden, da du hierbei langfristige Vorteile erhältst.

Dies gilt auch für die Registrierung bei [Binance](BINANCE_REF_PAGE_CODE). In der folgenden Tabelle findest du passende Codes, die Links, sowie die Vorteile.
Eine Anleitung, wie man einen Account bei [Binance](BINANCE_REF_PAGE_CODE) registriert und verifiziert findest du im Artikel [Binance Account registrieren - Konto erstellen](/krypto/binance/account-erstellen/).

<hr />

Referral-ID: **BINANCE_REF_PAGE_CODE** <br />
Affiliate-Link: [BINANCE_REF_PAGE_URL](BINANCE_REF_PAGE_URL)<br />
Bonus: Zugang zur [VIP-Gruppe](/support/vip-gruppe/)<br />

<hr />

Referral-ID: **BINANCE_REF_PAGE_50_CODE**<br />
Affiliate-Link: [BINANCE_REF_PAGE_50_URL](BINANCE_REF_PAGE_50_URL)<br />
Bonus: 50% Rückvergütung der Affiliate-Kommission direkt in deine Binance-Spot-Wallet<br />

<hr />

Bei der Eingabe deiner E-Mail und deines Passwortes befindet sich unter den Eingabefelder ein Link, zur Eingabe des Referral-Codes (Empfehlungs-ID), solltest du den direkten Link verwenden, wird dieser Code automatisch eingetragen.

`##Picture##:417:649:referral-code-eingabe-bei-registrierung:webp:Eingabe des Referral-Codes bei Registrierung`


<div itemscope itemtype="https://schema.org/FAQPage"><h2>Fragen und Antworten</h2>
<div itemscope itemprop="mainEntity" itemtype="https://schema.org/Question">
    <h3 itemprop="name" id="welchen-referral-code-soll-ich-verwenden">Welchen Referral-Code soll ich verwenden?</h3>
    <div itemscope itemprop="acceptedAnswer" itemtype="https://schema.org/Answer">
        <div itemprop="text">
            Solltest du bereits Erfahrungen im Krypto-Bereich haben, ist der Code <strong>BINANCE_REF_PAGE_50_CODE</strong> besser, hast du noch keine Erfahrung, verwende den Code <strong>BINANCE_REF_PAGE_CODE</strong>. Entscheide anhand der Vorteile, welche du der Tabelle entnehmen kannst.
        </div>
    </div>
</div>
<div itemscope itemprop="mainEntity" itemtype="https://schema.org/Question">
    <h3 itemprop="name" id="wo-muss-ich-den-affiliate-code-eingeben">Wo muss ich den Affiliate-Code eingeben?</h3>
    <div itemscope itemprop="acceptedAnswer" itemtype="https://schema.org/Answer">
        <div itemprop="text">
            Den Code gibst du direkt im ersten Schritt der Registrierung ein, im gleichen Schritt, bei dem nach dem Benutzernamen und dem Passwort gefragt wirst.<br />Weitere Informationen kannst du im Artikel <a href="/krypto/binance/account-erstellen/">Binance Account registrieren - Konto erstellen</a> nachlesen.
        </div>
    </div>
</div>
<div itemscope itemprop="mainEntity" itemtype="https://schema.org/Question">
    <h3 itemprop="name" id="kann-ich-die-referral-id-nach-abgeschlossener-registrierung-nachträglich-eintragen">Kann ich die Referral-ID nach abgeschlossener Registrierung nachträglich hinzufügen oder ändern?</h3>
    <div itemscope itemprop="acceptedAnswer" itemtype="https://schema.org/Answer">
        <div itemprop="text">
            Nein, das funktioniert leider nicht. Um die Vorteile des Affiliate-Programmes zu nutzen, musst du gleich bei der Registrierung den Affiliate-Code BINANCE_REF_PAGE_CODE oder BINANCE_REF_PAGE_50_CODE angeben.
        </div>
    </div>
</div>
<div itemscope itemprop="mainEntity" itemtype="https://schema.org/Question">
    <h3 itemprop="name" id="wie-errechnet-sich-die-rueckverguetung">Wie errechnet sich die Rückvergütung?</h3>
    <div itemscope itemprop="acceptedAnswer" itemtype="https://schema.org/Answer">
        <div itemprop="text">
            Binance erhebt bei jedem Trade Gebühren. Registrierst du dich über den Code BINANCE_REF_PAGE_50_CODE, werden von diesen Gebühren 20% von Binance zurückerstattet. Hiervon erhältst du 50% direkt auf deine persönliche Binance-Spot-Wallet.
        </div>
    </div>
</div>
<div itemscope itemprop="mainEntity" itemtype="https://schema.org/Question">
    <h3 itemprop="name" id="was-muss-ich-steuerlich-bei-der-verwendung-einer-ref-id-beachten">Was muss ich steuerlich bei der Verwendung einer Ref-ID beachten?</h3>
    <div itemscope itemprop="acceptedAnswer" itemtype="https://schema.org/Answer">
        <div itemprop="text">
            Da ich kein Steuerberater bin, darf ich hier keine Auskunft geben. Kläre bitte mit deiner:m Steuerberater:in, ob und in welchem Umfang <a href="https://www.gesetze-im-internet.de/estg/__23.html">§23 EStG</a> oder andere Gesetze Anwendung finden.
        </div>
    </div>
</div>
</div>
<br /><br />

[➡️ Weitere Artikel zu Binance](/tag/binance/)


`##Include##: _crypto-disclaimer-de`

`##Tags##: binance referral affiliate id code empfehlen empfehlung freunde werden referal refferal`

